將全民口罩日改為全民口罩月 直至撒回反蒙面法

出面見到有post話全民口罩日係笑話 我真係忍唔住講一講

我地24小時mon住連登緊係知道有全民口罩日 但係一啲無mon咁實既真係會miss左啲資訊 我地需要等文宣/消息發酵先睇到佢既威力

帶口罩呢啲咁和理非既行動 我相信唔洗一個禮拜 香港就變到03沙士咁 唔戴口罩就呼吸到咁

學識堅持

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

自推

全民口罩月 ok?

全民口罩月

直至撤回反蒙面法?

推

支掛做足一個月，奇實帶口罩唔係好難，帶多幾日就慣，仲會覺得空氣好咗添

不過最緊要刷牙囉